覺唔覺得3大連個地方名都型過人

何文田
寶馬山
仲有最型嘅
小瀝源

禾含一大

Vtc紅磡分校呢

啲女都出色

唔明

最頭嗰個字同何文田大學有關...

撚大唷！

痴撚線

on9?

有小瀝源
咁有冇大瀝源

Ching你加個唔會令你個留言好笑咗

有真心
咁有冇假心

有小賓周
咁有冇大賓周

小瀝源

聽個名都覺得嗰度BSex學生d閪水源源不絕

毛澤東
蔣介石
七星岩

利申bsex學生

屯門有嶺大

想知點入

好想比佢揸幾錢

你個comment 仲痴線

只有考入hsu同住hall嘅菁英先有機會

Do you know who am I?

咁我努力d做菁英比佢揸先

新三大開始超越八大

Prof chan?

樓主無

吾恆不屑哩啲稱呼
吾恆就系吾恆

咩黎？

亞洲Qs大學排名

係恒ok?
請尊重

好人好者都唔會讀呢幾間

點睇畢架山大學 畢大
或者又一城大學 又大

要跳閘先返到學
不了

好人好者=庸人
只有菁英先入到3大

枯枝唔好痴埋吾恆到啦

馬尿水

真，明明禾恒排緊亞洲第一

虎地大學

入三大基本
in大firm未見過非三大
利伸一大

Ching灝天金融？
我上年去咗煙腸

原來你假膠，等我之前仲咁認真覆你

幾時？

Keith

上面有幾個會然幾有potential做新一代撚恒師

MAST3031唔好kill我ok?
小妹已經好努力玩豆豆

詳情睇返
忙咗成日 終於拎到hsu bsex offer